海港城FB 有野睇，埋黎睇啦，關公又好忙

我見到完全無興趣買

樓主，請問你幾大？（年齡）

正皮你，上一頁

唔係心智咩？

雪糕味嘅屎

有乜問題 冇食過屎？

得傻閪樓主以為會好大件事

「哈哈哈，海港城post屎啊~」
得未？

姨~~~好核突呀, 得未?

好核突啊 e......
小學生都識上連登

數下第幾個留言會見到伯母器官